# Условие задачи

Напишите программу, которая в качестве аргументов принимает имя ключа и число. Программа должна увеличить значение, хранящееся в ключе, на указанное число.

- Команда на запуск должна лежать в ключе cmd-calc.
- Помните, что транзакции могут не всегда завершаться успешно, но ваша программа должна корректно выполнять поставленную задачу независимо от таких ситуаций.
Задание будет провалено при попытке использовать любые команды семейства INCR* или DECR*.